酷刑罪係唔係廢撚左

屌你老母

司法獨立都廢埋

推
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

係成個司法

成個政府都廢

黑警話冇罪就冇罪

呢條罪上次判係幾時？